銅鑼灣人潮開始鬆散

啱啱起步企到密哂
屌你但咁快就咁鬆散
即係唔夠人呀！
屌你老母有幾多人喺屋企偷懶？！
我地贏咗喇咩！
同我
即 刻 出 黎 ！ ！

push

想問應該去咩位

巴士中

d on9 路障整散人, 前線亂set路障

推

出黎呀

老銅出，一路有人

遲到！

tui

全世界同我出黎！

push push push

屌，企散啲係好事黎

要人呀

搞咩呀

唔好話針呀，大炮我都擺得落呀dllm

仲上到網

Push

出嚟呀

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

被逼散同主動散又兩回事

即係少人囉

企得密無揀用， 鏡頭效果重少左人

喺屋企嘅你做緊乜？

有兩班人分開行緊

但宜家係少人

係，上網無斷過就知不妙

屌你睇我幾流暢

Sor9依家出緊

等緊朋友收工

喺商場等緊痾尿, 一屙完即出。跳龍好撚長, 女人真係好撚煩。
小記: 等等吓, 突然嗌光復香港, 全廁所時代革命。

成架巴士都係手足黎咁

黨鐵出口人力嗰度塞左好多人喺度

第一批出就已過狗總，第二批班人岩岩先過大公報隔左成km遠咪覺得少人

，其他人快啲出嚟

721

提醒番應該呢個時候有冇鬼混入

舊屎都咇埋出黎

好多人搭緊巴士

出啊！！！

sorry

Be Water呀大哥，出到就出，唔使下下攪被教條嘅，你嘅呼籲留番十一同我大聲啲吹雞。

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

Sogo 出係龍尾 龍頭應該到左Pp

慣咗遲到 3點半左右啦 又會有返人

遲到快出

狗衝緊出老銅

咁快起步，出名遲到

你班友唔好咁撚懶啦，好多長者晒到死都出嚟

下次準時！

係咪要天后去？

呢個緊，十一見！

塞緊車
屌細力啲please

其 實 係 太 早出發啫

去教會囉

銅鑼灣都得

慣性遲到

仲係車到

coming

對唔住唔 我係遲到撚

老銅仲有人出

push 要人

同我出

690無車⋯⋯等左成粒鐘⋯⋯

下次唔好，今次放過你

出黎呀，自由閪

好多絲打單拖(我都係)
自己小心唔好落單

而家先3點3 遲到撚一向都多

屌你地準時係咪咁難

黎緊呀屌
要人呀

熱撚死

坐緊車黎

推呀

小心

隊頭行太快
明明後面仲有好多人
但中間斷撚咗

係咁架啦 好出奇呀

漸大多數

等埋

agger

你娘親就鬆，不知幾多人

推撚爆佢
人呢？

出緊黎

黎緊

有冇人聽過歴史係一個循環

行多轉

係呀 鬼叫呢度成日鼓勵遲到好過無到

我屌你呀，鬧還鬧又關我娘親咩事

去左食野, sorry,食完繼續行

民氣已散

香港人例遲

Up

大西北出梗來

咪亂噏！

上次8.31 咪又係咁，岩岩起步冇人，最後好多人

真係好難set咗三個鬧鐘都醒唔到，星期日慣咗訓到3-4點

人呀
人地韓國咁遠都嚟，你哋一程巴士都唔出嚟唔好咁廢啦

Coming

出緊！

仲有邊架巴士

銅鑼灣黑衫廖廖可數
好多人收左貨

快d出來

想g銅鑼灣跳唔跳到閘

612 721 811 831

起身都叫難 你諗下比人拉左去新屋嶺既手足

搭巴士見好多人出緊

老銅密質質

隊頭全部一家大細，叔叔嬸嬸，銀髮族，快d 出啦

半個鍾前坐690出左港島

出嚟呀！

黎緊，坐巴士要時間

中環喇

出la，冇人呀仆街

天后仲有人嚟緊 頂住！

need help

出呀！

Pish

架架都過

遲到的人

出吖！

唔係收左貨
係例遲+有啲淆底

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

200慢人去左邊

搭緊巴士出黎

出緊

好撚難

快出來

巴士成車黎緊啦

出緊黎！

屌你班友,快d去銅鑼灣補人,我一家大細都準時行到灣仔

same

到左遮打

散你老母

出啊 同我出

林鄭撤左，冇不反對，算係咁

到左pp

可能冇狗，所以行得好快所以感覺鬆

有你d五毛同黑警日日助攻想散都難

仆你地街，快撚d出黎啦

出黎呀！！！

要人

戇撚柒鳩 你出嚟未呀 未出就收皮

快啲出嚟

中環關咩事呀on9

要人 快啲出黎

又想整螢光粉?

咁熱不了

快

城巴5分鐘一架 一車車出緊黎喎

又嚟

我係遲到撚 對唔住啊

你張相幾時架?

4點收工黎

估唔到咁多人,高空望落去應該有六七十萬

螢光慶中秋

灣仔好密

岀緊岀緊，去緊銅鑼灣shopping!!!

會唔會斷到咁呀

其實有堆美國旗手響後面 然後有堆人行得超快 上左pp見到後面成堆人

現場又叫企疏d...?

前面行得快, 斷撚咗乍

邊度出同邊度有得jump

前面比較密

咁少人

出啊!!!!!!

趕緊過黎

現場好多人呀！比831多好多好多！！

出!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

gogogo!

企疏啲前線易啲走
企太密

岩岩起身sor

係 企疏D 幫手講下 唔係一出畜牲就搞到前面俾後面頂死

留意返 行到隊頭既好難返去cwb 行過，真係要靠CWb 補人先hold 到條龍，快。

岩岩到隊頭搵緊方法去cwb 上

915行街做埋文宣

銅鑼灣幾乎冇哂人,遲到撚去補阿

咩站出

去緊CWB

銅鑼灣

依加咩站出安全

慳d啦分化狗

好撚多人啵，師兄

因為好多人係銅鑼灣等美帝旗一齊走，所以斷開左

去到狗屋條路啲女仔勁尖叫, 原來唱緊肥媽

出

唔係好多狗咩

bus

懶撚快啲出門口啦

出緊啊！

邊度開始行

Sunday遊行改做民間例行有無得諗
唔再理垃圾通知書

個個站都多狗

銅鑼灣東角

其實我覺得係關事
但唔係最大影響
最影響應該係啲人真係驚濫捕
大把人仲係好想出黎
但真係仲有包袱仲驚緊

sogo 又得，灣仔又得，最緊要補人

我係中環唔見喎

銅鑼灣補位啊

龍頭而家喺煲底

今日D鬼用藍毛巾為記

又係玩粉

我已經行完

仲搭緊車 黎喇黎喇

出黎呀！

隊頭準時係 trump trump 2020

大家一齊支持 trump trump 連任

pish

再行

搭緊9鐵來緊
係邊到出？

包乜袱丫 集中營見喇

留意左先

全世界同我出來，要人呀！

721 811 831
推到有200萬人出嚟

準備中

有文宣寫2點半 有文宣寫3點
香港人又遲到屌 先睇落少左人姐
加上冇黑警塞撚住 行得順

依家跟大隊唔知去緊邊

銅鑼灣呀 一個二個遲到撚

我都係藍毛巾，會唔會被打？

咪係 唔出咪一齊輸 一齊俾人換血啦 到時繼續講好嬲好灰就夠嫁啦

你真係喺銅鑼灣？鏡頭影緊滿曬人

黨鐵中

所以咪話留意左先，頭先我都差啲買藍色

講真好撚少人， 少到我無法想像。

up

韓星都黎 你地肯出未啊

一少撮人

你老母
二百萬人嗰日尖咀坐船出灣仔排到星光大道
今日拍蚊咁

出嚟呀

上呀

想問咩站易啲跳出去？

人呢

出黎啊

收皮啦五毛

大家可以去黃色食店充電後再飯後散步

又話唔好企咁密

push!!!

我覺得無所謂 早到撚行完 屎都屙埋
你地後面慢慢迫

快啲出！！！

我係現場都上到網
係少人 唔知起步個度點

我都見到

銅鑼灣站有無狗？

冇人呀屌你 人呢？

細水啲先可以長流

金鐘站好多popo
防暴，盾牌
分成好多組
手足出入要小心

舉trump trump 2020 做咩
美國好多人反侵

push!!!!

咪再做冷氣軍師 你係屋企表達到啲乜 輸就因為少左你一個

隊頭唔好行咁快呀，拉散晒啲人啦

推推推推

行完了，1個鐘左右，手足加油

Yes,
送 channel 比你
Scott Scout Channel 成立目的為提供客觀現場資訊及情報，以確保現場手足訊息流通。本頻道並不會提議或慫恿手足作任何行動，一切行動交由現場手足全權決定。

市民自發行動前請衡量風險
如有任何行動皆為市民發夢

Channel link:

出黎啦

隊頭行太快...

病了
出唔到

冇
No mtr la
Scott Scout Channel 成立目的為提供客觀現場資訊及情報，以確保現場手足訊息流通。本頻道並不會提議或慫恿手足作任何行動，一切行動交由現場手足全權決定。

市民自發行動前請衡量風險
如有任何行動皆為市民發夢

Channel link:

隊頭行得好快，我1445行，見到中間斷咗人

出嚟

要香港人準時又真係有啲難

現場非常安全，快來

行街梗係慢行啦
次次都有人當返工咁

出到嚟發現真係勁鬆散
最後過10萬都偷笑

銅鑼灣已達成，尖沙咀要人呀！

老銅，自己人多

但唔建議，見前面行你跟住上前

冇人會數架

好多人喎

即到

達乜撚成 你收皮啦水人去尖沙咀

太古廣場關左！

你老母個個行完搭船走

太古廣場announce關門！

已經六條行車線。

仲有朋友剛起步，話好密人喎

炮台山同北角商務各有一架狗車。

推!!!!

15:53 香港站好多狗小心

對唔撚住,岩岩有野做而家先出到黎
但係有心唔撚怕遲呀
全部出撚曬黎呀

出黎塞爆個銅鑼灣

腸胃炎冷氣軍師表示起點一直有人出

好多人行緊

出嚟啦屌

布防完 又可以轉場，水砲車轉去第二個地方都要時間，唔好戀戰

就到 係灣仔

吾夠人 我地要300萬人出來

對唔住，遲左 搭緊巴士黎

收皮啦,我現場行緊起碼多過71

721 831

出來中

出嚟呀！ 仲好多人！

出緊嚟

我都係遲到

善用起底功能

銅鑼灣仲有咩站出到？

到左先

好撚多人喎

咩出口先岩

商場唱何以何以算喇

出緊出緊，大家加油啊！我地有排都未贏架！

真心今日少人過對上個次好多

5點半先到 會唔會太遲

出緊嚟 邊個站出安全？

人係少左，就係爭你

下？多過831好多呀！！今日係勁多人！！

每個站都危險，躝返屋企啦

我再行返轉頭，真係唔覺有。

因為開晒6條

少過上星期，所以好多人再行返轉

快撚啲出黎啦

算係gum la

人啊屌

咁西多人，點會少

你呢一口氣都就散，忍住唔好呼埋最後一口氣呀

出緊，邊到入？

岩岩行完山，食埋tea 過黎

oh, 我都見到佢地

快啦屌

真心多！831四點幾已經係行完再行翻轉頭，今日都未行曬！！真心多過831好多！！唔信自己去睇相！唔好再信無相post!未出繼續出呀！！仲出發緊！

嚟緊啦

多人wo

唔好去中聯辦呀！返政總好多人！

無狗阻路好暢順

頭隊行得快啫

事實係同831差不多

好過冇到

企左半粒鐘都係咁湧湧而來

要記住今日無不反對都咁多和理非出來
和理非都升級左
今日係要同831比

樂觀d諗，依家出咗反對通知書嘅集會係愈嚟愈多人，即係好多終極和理非都突破緊自己關口

今日係散定留

出緊黎啦 食埋碗粉得唔得先

Yes老豆老母都係第一次無不反對都出

遲到撚你話呢

遲到仲支支然，你最小行翻三圈補數

賓賓姐姐人肉路障

幫推
未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

黑警好似改變策略，遊行附近佈防少咗，似係開始玩冷處理。

Cwb站安全冇狗 但好多黨鐵職員 跳閘嘅小心

出黎阿

來緊來緊

好波

次次都吹乜策略乜策略 悶唔悶

今日開晒六條線
大家行得步伐快咗
冇咁迫 舒服啲

不過亦即係人少咗囉
喂 出黎呀

可惜好多終極和理非朋友依然嚇到瀨屎，第一接機喺東涌公路旁跳落去，大約兩米高，佢哋已經嚇腳軟，佢哋接受唔到依家勇又好和又好，都可能要面對好多突發事情。

我相信呢種人有好多好多，今次得我單拖，戰友一係有大有細冇辦法，一係嗰膽細到鼻屎粒咁細嗰啲。

你食屎啦

唔好唔記得，濕鳩反對通知左
仲要白色恐佈
你試下不反對，人多到嚇撚死人
擺明做個畫面比外國人知以為少左人

同8.31一樣佈防姐

啱唔小心行過見到西環過百武警，六到七架犬車，仲有大水砲。

醒爬呀。

西環梗係重防果5粒星跌左落黎點算

個弱智仔偷偷撳負皮，睇嚟真係唔敢開口

好過唔嚟

條路線係打圈咁行

笠咗個condom

啱啱醒
等埋我呀

因為我喺現場聽到有人話去西，今日人數不足，唔係太多人有gear，所以呼籲大家三思。

今日冇出嘅和理非見非法遊行冇乜大不了，下次就會出。丨

冷處理睇下啲狗會唔會挑機先

唔得架，真既都要當假，今日遊行人數係歷史上最高

818,831都冇狗啦

傷心 油塘地鐵一個黑3都無

依加出黎 咩位出

成村人跳 佢地都唔理

越行越散

大軍嚟緊

同有民陣一樣封晒路，爭你咋，安全

起碼150萬,天后 去到 金鐘 中環

要出嘅出晒啦 幾點呀而家

遲到 仲要搭黨鐵

沙田出緊

入黑就發癲架啦，有邊次唔係

上次2點開始 4點地鐵仲係滿

因為上次未罷搭鐵層豬你遲大到仲要搭鐵

跳閘入

灣仔跳閘差啲比狗捉

我屌死你地全部冷氣軍師

去到呢個時候，唔好執著於黑唔黑。大隱隱於市可以係另一種策略

加油

我覺得係 好多人手轉左去做便裝

收到手足！！！我自己送番十個圈比你

唔好放負呀DLLM！好撚多人行呀！

差你呀 出黎啦

點指呀，3百萬人左右啦

出緊黎，係咪cwb出好d？

未食野啊 搭緊車啦！

有邊個真係咁有骨氣唔搭港鐵呀

推！

14億中國人啊屌你老母

真係好撚多人

推唔郁都推

我都想知 有冇巴打絲解答

樓主快d重新開post話
無事無事！好多人好多人！

我 罷搭左十五日

我
番工放工日日都係巴士
要過海搭船 要做實做到 你肯唔肯姐

Same question ah!

爸絲。有手足問邊到落車

隊頭係邊

Cwb好撚安全

少人d走起上黎仲好啦

真心少人過之前幾次
好疏
東行線完全無人

出黎啊香港人

我屌曬唔出嘅仆街，真心問：「我地贏咗喇咩？」

好曬 帶傘

金鐘站將會關閉！

商場手足 小心 落面有狗

真，好少人。

今日好似真係少左人

一二百萬幾幻十萬咁啦

銅鑼灣啦

點都唔會係小人

PP 閂左

菲法集會

巴士站有人龍啦平時得一兩個

咪係，今日人少少不知幾舒服

明顯疏過之前好多

希望個班唔好一味得跳閘，真係俾d骨氣罷搭啦

今日6條線 多人
出來
國際民主日 呀

agger 根本依家仲執著著黑衫係無聊嘅堅持黎
我知我地係有權利著咩衫出街 但依家咁嘅時勢
對方已經唔講道德冇哂理論 仲係呢D位度意氣用事會唔會仲係太天真

行完再行，second round

唔係歷史上最高都唔係小，我地呢班基本盤咁堅持，中共有排頭痕啦
唔好再失敗主義啦

你岩，今日真係好撚多人

頂住 收工出

清場喇

你班on9失敗主義,出咗反對民陣話取消大量防暴係黨鐵守住都有呢個人數你同我講少?

大家唔好因為有二百萬人在前就不斷推高期望。只要有咁既數量的基本盤，政府已經好頭㾗

著左白衫出黎 岩岩行完

商場關門，道路封鎖
一定對經濟有影響

係，足夠cnn live緊

係囉⋯⋯
今次係開始
俾人知道原來人多就得

係，都唔知咩心態

記著，反對通知書底下，有咁多人已經好難得

頭先好好多坐船走！ 大家都唔好再坐黨鐵

等下一次幪面法先谷到200 萬人

啱啱見到起碼10架狗車去緊銅鑼灣方向
大家務必小心

你老母鬆乜撚,
告士打返轉頭,
軒利斯仲大把人

黑衫係保護自己人呀...

約左朋友宜家出黎食飯 有冇地方推介

番工岀唔到 精神上支持